export var lang_c_1_unit8 = [{"options":["1","2","3","4"],"question":"有以下程序，程序运行后的输出结果是_____。<br/>main()<br/>{&nbsp;<br/>&nbsp;int&nbsp;a=15,&nbsp;b=21,&nbsp;m=0;<br/>&nbsp;switch&nbsp;(a%3)<br/>&nbsp;{&nbsp;case&nbsp;0:&nbsp;m++;&nbsp;break;<br/>&nbsp;case&nbsp;1:&nbsp;m++;<br/>&nbsp;switch&nbsp;(b%2)<br/>&nbsp;{&nbsp;default:&nbsp;m++;<br/>&nbsp;case&nbsp;0:&nbsp;m++;&nbsp;break;<br/>&nbsp;}<br/>&nbsp;}<br/>printf(”%d\\n”,m);<br/>}","answer":0,"type":0},{"options":["1,2,3","1,3,2","1,3,3","3,2,1"],"question":"以下程序运行后的输出结果是_____。<br/>main()<br/>{&nbsp;int&nbsp;a=1,b=2,c=3,d=0;<br/>&nbsp;if(a==1&nbsp;&&&nbsp;b++==2)<br/>&nbsp;if(b!=2&nbsp;||&nbsp;c--!=3)<br/>&nbsp;printf(\"%d,%d,%d\\n\",a,b,c);<br/>&nbsp;else&nbsp;printf(\"%d,%d,%d\\n\",&nbsp;a,b,c);<br/>&nbsp;else&nbsp;printf(\"%d,%d,%d\\n\",a,b,c);<br/>}<br/>","answer":2,"type":0},{"options":["(exp==0)","(exp!=0)","(exp==1)","(exp!1)"],"question":"有条件表达式&nbsp;(exp)?a++:b--,则以下表达式中能完全等价于表达式(exp)的是&nbsp;_____。","answer":1,"type":0},{"options":["缩排位置相同的if","在其之前未配对的if","在其之前未配对的最近的if","同一行上的if"],"question":"为了避免嵌套的if-else语句的二义性，C语言规定else总是与_____组成配对关系。","answer":2,"type":0},{"options":["(c==2)||(c==4)||(c==6)","(c>=2&&&nbsp;c<=6)||(c!=3)||(c!=5)","(c>=2&&c<=6)&&!(c%2)","(c>=2&&&nbsp;c<=6)&&(c%2!=1)"],"question":"当变量c的值不为2、4、6时,值也为\"真\"的表达式是_____。","answer":1,"type":0},{"options":["程序段有语法错","3,5,3","3,5,5","3,5,7"],"question":"若变量已正确定义,有以下程序段&nbsp;<br/>&nbsp;int&nbsp;a=3,b=5,c=7;&nbsp;<br/>&nbsp;if(a>b)&nbsp;a=b;&nbsp;c=a;&nbsp;<br/>&nbsp;if(c!=a)&nbsp;c=b;&nbsp;<br/>&nbsp;printf(\"%d,%d,%d\\n\",a,b,c);&nbsp;<br/>&nbsp;其输出结果是_____。<br/>","answer":1,"type":0},{"options":["14","4","15","3"],"question":"假定所有变量均已正确定义，下列程序段运行后x的值为_____。<br/>k1=1;k2=2;&nbsp;k3=3;&nbsp;x=15;&nbsp;if(!k1)x--;else&nbsp;if(k2)&nbsp;if(k3)x=4;else&nbsp;x=3;<br/>","answer":1,"type":0},{"options":["kk>=’A’&&&nbsp;kk<=’Z’","!(kk>=’A’||kk<=’Z’)","(kk+32)>=’a’&&(kk+32)<=’Z’","isalpha(kk)&&(kk<91)"],"question":"已知字母A的ASCII代码值为65,若变量kk为char型,以下不能正确判断出kk中的值为大写字母的表达式是_____。","answer":1,"type":0},{"options":["end!&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<br/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;b=s&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<br/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;c=s","end!","有语法错误","a=s&nbsp;&nbsp;&nbsp;<br/>end!"],"question":"有以下程序，若输入为字符s，则程序运行结果为_____。<br/>main()<br/>{&nbsp;<br/>char&nbsp;ch;<br/>ch=getchar();<br/>switch&nbsp;(ch)<br/>{&nbsp;case&nbsp;’a’:&nbsp;printf(\"a=%c\\n\",ch);<br/>&nbsp;default:&nbsp;printf(”end!\\n”);&nbsp;<br/>case&nbsp;’b’:&nbsp;printf(”b=%c\\n”,ch);<br/>case&nbsp;’c’:&nbsp;printf(”c=%c\\n”,ch);<br/>}<br/>}<br/>","answer":0,"type":0},{"options":["&nbsp;;","a=5,b=2.5,c=3.6;","if(a<5);","if(b!=5)x=2;y=6;"],"question":"以下4个选项中,不能看作一条语句的是_____。","answer":3,"type":0},{"options":["1","2","3","4"],"question":"设有:&nbsp;int&nbsp;a=1,b=2,c=3,d=4,m=2,n=2;&nbsp;执行&nbsp;(m=a>b)&&(n=c>d)后,n的值是_____。","answer":1,"type":0},{"options":["&nbsp;switch(x)&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<br/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;{case&nbsp;1.0:printf(\"*\\n\");&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<br/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;case&nbsp;2.0:printf(\"**\\n\");}","&nbsp;switch((int)x);<br/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;{&nbsp;&nbsp;case&nbsp;1:printf(\"*\\n\");&nbsp;<br/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;case&nbsp;2:printf(\"**\\n\");}","&nbsp;switch(a+b)&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<br/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;{case&nbsp;1:printf(\"*\\n\");&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<br/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;case&nbsp;2+1:printf(\"**\\n\");}","&nbsp;switch(a+b)<br/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;{case&nbsp;1:printf(**\\n);}&nbsp;<br/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;case&nbsp;c:printf(**\\n);}"],"question":"若有定义:float&nbsp;x=1.5;int&nbsp;a=1,b=3,c=2;,则正确的switch语句是_____。","answer":2,"type":0},{"options":["&nbsp;6","&nbsp;7","&nbsp;8","&nbsp;9"],"question":"下列程序的运行结果是_____。<br/>&nbsp;#include&nbsp;\"stdio.h\"&nbsp;<br/>&nbsp;main()&nbsp;<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;x=-9,y=5,z=8;&nbsp;<br/>&nbsp;if(x&lty)&nbsp;<br/>&nbsp;if(y<0)z=0;&nbsp;<br/>&nbsp;else&nbsp;z+=1;&nbsp;<br/>&nbsp;printf(\"%d\\n\",z);}<br/>","answer":3,"type":0},{"options":["36","64","48","以上都不对"],"question":"在执行下述程序时,若从键盘输入6和8,则结果为_____。<br/>main()&nbsp;<br/>{&nbsp;int&nbsp;a,b,s;&nbsp;<br/>&nbsp;scanf(\"%d%d\",&ampa,&ampb);&nbsp;<br/>&nbsp;s=a;<br/>&nbsp;if(a&ltb)&nbsp;<br/>&nbsp;s=b;&nbsp;<br/>&nbsp;s*=s;&nbsp;<br/>&nbsp;printf(\"%d\",s);&nbsp;}&nbsp;<br/>","answer":1,"type":0},{"options":["1","2","3","4"],"question":"若a、b、c、d、w均为int类型变量，则执行下面语句后w值是_____。<br/>a=1;b=2;c=3;d=4;<br/>w=（a&ltb）?a&nbsp;：b；<br/>w=（w&ltc）?w&nbsp;：c；<br/>w=（w&ltd）?w&nbsp;：d；<br/>","answer":0,"type":0},{"options":["x%2==1","x/2","x%2!=0","x%2==0"],"question":"以下选项中,当x为大于1的奇数时,值为0的表达式是_____。","answer":3,"type":0},{"options":["必须是逻辑表达式","必须是关系表达式","必须是逻辑表达式或关系表达式","可以是任意合法的表达式"],"question":"以下是if语句的基本形式：_____。<br/>&nbsp;if(表达式)&nbsp;语句<br/>&nbsp;其中\"表达式\"（&nbsp;）。<br/>","answer":3,"type":0},{"options":["0","语法错","1","“假”"],"question":"已知&nbsp;x=45,&nbsp;y=’a’,&nbsp;z=0;&nbsp;则表达式(x>=z&nbsp;&&&nbsp;y<’z’&nbsp;||&nbsp;!y)的值是_____。","answer":2,"type":0},{"options":["&nbsp;if&nbsp;(x>0)&nbsp;y=1;&nbsp;\t\t\t\t\t&nbsp;&nbsp;&nbsp;\t<br/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;else&nbsp;&nbsp;if&nbsp;(x==0)&nbsp;y=0;&nbsp;\t\t\t\t&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<br/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;else&nbsp;y=&nbsp;-1;","&nbsp;y=0;<br/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;if&nbsp;(x>0)&nbsp;y=1;&nbsp;<br/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;else&nbsp;&nbsp;if&nbsp;(x<0)&nbsp;y=&nbsp;-1;","&nbsp;y=0;&nbsp;\t\t\t\t\t\t\t<br/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;if&nbsp;(x>=0)&nbsp;\t\t\t\t\t\t\t&nbsp;&nbsp;&nbsp;<br/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;if(x>0)&nbsp;y=1;&nbsp;\t\t\t\t\t\t&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<br/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;else&nbsp;y=&nbsp;-1;","&nbsp;if&nbsp;(x>=0)\t<br/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;if&nbsp;(x>0)&nbsp;y=1;<br/>\telse&nbsp;y=0;<br/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;else&nbsp;y=&nbsp;-1;"],"question":"有一函数：_______，以下程序段中不能根据x值正确计算出y值的是_____。","answer":2,"type":0},{"options":["a=1,&nbsp;b=2,&nbsp;c=3","a=2,&nbsp;b=3,&nbsp;c=3","a=2,&nbsp;b=3,&nbsp;c=1","a=2,&nbsp;b=3,&nbsp;c=2"],"question":"已知int&nbsp;a=1,b=2,c=3;&nbsp;以下语句执行后a,b,c的值是_____。<br/>if(a>b)<br/>c=a;&nbsp;a=b;&nbsp;b=c;<br/>","answer":1,"type":0},{"options":["有语法错不能通过编译","可以通过编译但不能通过连接","输出***","输出$$$"],"question":"阅读以下程序，该程序_____。<br/>main()<br/>{&nbsp;<br/>int&nbsp;x=-10,&nbsp;y=5,&nbsp;z=0;<br/>if&nbsp;(x=y+z)&nbsp;<br/>printf(\"***\\n\"&nbsp;);<br/>else<br/>&nbsp;printf(\"$$$\\n\");<br/>}<br/>","answer":2,"type":0},{"options":["1","2","3","4"],"question":"当a=1,b=2,c=4,d=3时，执行完下面一段程序后x的值是_____。<br/>&nbsp;if&nbsp;(a&ltb)<br/>if&nbsp;(c&ltd)&nbsp;x=1;<br/>else<br/>&nbsp;if&nbsp;(a&ltc)<br/>&nbsp;if&nbsp;(b&ltd)&nbsp;x=2;<br/>&nbsp;else&nbsp;x=3;<br/>else&nbsp;x=4;<br/>else&nbsp;x=5;<br/>","answer":1,"type":0},{"options":["5","4","6","不确定"],"question":"以下程序的输出结果是_____。<br/>main()<br/>{<br/>int&nbsp;a=5,&nbsp;b=4,&nbsp;c=6,&nbsp;d;<br/>&nbsp;printf(\"%d\\n\",&nbsp;d=a&gtb?&nbsp;a>c?a:c&nbsp;:b);<br/>}<br/>","answer":2,"type":0},{"options":["a=1,b=0","a=2,b=2","a=1,b=1","a=2,b=1"],"question":"有以下程序&nbsp;<br/>&nbsp;#include&nbsp;&ltstdio.h&gt<br/>&nbsp;main()&nbsp;<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;x=1,y=0,a=0,b=0;&nbsp;<br/>&nbsp;switch(x)&nbsp;<br/>&nbsp;{&nbsp;case&nbsp;1:&nbsp;<br/>&nbsp;switch(y)&nbsp;<br/>&nbsp;{&nbsp;case&nbsp;0:a++;&nbsp;break;&nbsp;<br/>&nbsp;case&nbsp;1:b++;&nbsp;break;&nbsp;<br/>&nbsp;}&nbsp;<br/>&nbsp;case&nbsp;2:a++;&nbsp;b++;&nbsp;break;&nbsp;<br/>&nbsp;case&nbsp;3:a++;&nbsp;b++;&nbsp;<br/>&nbsp;}&nbsp;<br/>&nbsp;printf(\"a=%d,b=%d\\n\",a,b);&nbsp;<br/>&nbsp;}&nbsp;<br/>&nbsp;程序的运行结果是_____。","answer":3,"type":0},{"options":["5","3","2","0"],"question":"若执行下面的程序时,从键盘输入5和2,则输出结果是_____。<br/>&nbsp;main()&nbsp;<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;a,b,k;&nbsp;<br/>&nbsp;scanf(\"%d,%d&nbsp;\",&a,&b);&nbsp;<br/>&nbsp;k=a;&nbsp;<br/>&nbsp;if(a&ltb)k=a%b;&nbsp;<br/>&nbsp;else&nbsp;k=b%a;&nbsp;<br/>&nbsp;printf(\"%d\\n\",k);}&nbsp;<br/>","answer":2,"type":0},{"question":"若从键盘输入58，则输出结果是________。<br/>&nbsp;main()<br/>&nbsp;{&nbsp;<br/>&nbsp;int&nbsp;a;<br/>&nbsp;scanf(”%d”,&nbsp;&a);<br/>&nbsp;if&nbsp;(a>50)&nbsp;printf(”%d”,&nbsp;a);<br/>&nbsp;if&nbsp;(a>40)&nbsp;printf(”%d”,a);<br/>&nbsp;if&nbsp;(a>30)&nbsp;printf(”%d”,a);<br/>&nbsp;}<br/>","answer":["585858"],"type":2,"answer_num":1,"img_list":[null,null,null]},{"question":"设int&nbsp;x=9，y=8；表达式x==y+1的结果是________。","answer":["1"],"type":2,"answer_num":1,"img_list":[null,null,null]},{"question":"已有定义：char&nbsp;c=’’;&nbsp;int&nbsp;a=1,b;&nbsp;(此处c的初值为空格字符)，执行b=!c&&a;后b的值为_______。","answer":["0"],"type":2,"answer_num":1,"img_list":[null,null,null]},{"question":"定义int&nbsp;x=10,y,z;&nbsp;执行y=z=x;&nbsp;x=y==z；后，&nbsp;x的结果是________。","answer":["1"],"type":2,"answer_num":1,"img_list":[null,null,null]},{"question":"以下程序的运行结果是________。<br/>&nbsp;main(&nbsp;)<br/>&nbsp;{&nbsp;<br/>&nbsp;int&nbsp;a,b,c,s,w,t;<br/>&nbsp;s=w=t=0;<br/>&nbsp;a=&nbsp;-1;&nbsp;b=3;&nbsp;c=3;<br/>&nbsp;if&nbsp;(c>0)&nbsp;s=a+b;<br/>&nbsp;if&nbsp;(a<=0)<br/>&nbsp;{&nbsp;if&nbsp;(b>0)<br/>&nbsp;if&nbsp;(c<=0)&nbsp;w=a-b;<br/>&nbsp;}<br/>&nbsp;else&nbsp;if&nbsp;(c>0)&nbsp;w=a-b;<br/>&nbsp;else&nbsp;t=c;<br/>&nbsp;printf(”%d&nbsp;%d&nbsp;%d”,&nbsp;s,w,t);}","answer":["2   0   0"],"type":2,"answer_num":1,"img_list":[null,null,null]},{"question":"以下程序的运行结果是________。<br/>&nbsp;main()<br/>&nbsp;{&nbsp;<br/>&nbsp;int&nbsp;a,b,c,d,e;<br/>&nbsp;a=c=1;<br/>&nbsp;b=20;<br/>&nbsp;d=100;<br/>&nbsp;if&nbsp;(!a)&nbsp;d=d++;<br/>&nbsp;else&nbsp;if&nbsp;(!b)<br/>&nbsp;if&nbsp;(d)&nbsp;d=&nbsp;--d;<br/>&nbsp;else&nbsp;d=&nbsp;d--;<br/>&nbsp;printf(”%d\\n\\n”,&nbsp;d);<br/>&nbsp;}<br/>","answer":["100"],"type":2,"answer_num":1,"img_list":[null,null,null]},{"question":"以下程序的运行结果是________。<br/>&nbsp;main()<br/>&nbsp;{&nbsp;<br/>&nbsp;int&nbsp;a,&nbsp;b=&nbsp;250,&nbsp;c;<br/>&nbsp;if&nbsp;((c=b)&lt0)&nbsp;a=4;<br/>&nbsp;else&nbsp;if&nbsp;(b=0)&nbsp;a=5;<br/>&nbsp;else&nbsp;a=6;<br/>&nbsp;printf(”\\t%d\\t%d\\n”,a,c);<br/>&nbsp;if&nbsp;(c=(b==0))&nbsp;a=5;<br/>&nbsp;printf(”\\t%d\\t%d\\n”,a,c);<br/>&nbsp;if&nbsp;(a=c=b)&nbsp;a=4;<br/>&nbsp;printf(”\\t%d\\t%d\\n”,a,c);<br/>&nbsp;}<br/>","answer":["6      250"],"type":2,"answer_num":1,"img_list":[null,null,null]},{"question":"表示条件“10&ltx&lt100或者x&lt0”的C语言表达式是_____________。","answer":["x>10&&x<100||x<0"],"type":2,"answer_num":1,"img_list":[null,null,null]},{"question":"执行以下语句后，x、y和z&nbsp;的值分别为_____________。<br/>&nbsp;int&nbsp;x,y,z;<br/>&nbsp;x=y=z=0;<br/>&nbsp;++x&nbsp;||&nbsp;++y&nbsp;&&&nbsp;++z;<br/>","answer":["1，0，0"],"type":2,"answer_num":1,"img_list":[null,null,null]},{"question":"以下程序根据输入的三角形的三边判断是否能组成三角形，若可以组成三角形，则输出YES,否则输出NO。三角形三条边a、b、c能够成三角形的条件是同时满足3个条件：a+b>c，b+c>a，a+c>b。请填空。<br/>include&nbsp;”stdio.h”<br/>main()<br/>{&nbsp;<br/>&nbsp;float&nbsp;a,b,c;<br/>&nbsp;printf(”please&nbsp;input&nbsp;three&nbsp;edges&nbsp;of&nbsp;a&nbsp;triangle:”);<br/>&nbsp;scanf(”%f%f%f”,&a,&b,&c);<br/>&nbsp;if&nbsp;(&nbsp;_____________&nbsp;)printf(”YES\\n”);&nbsp;/*a、b、c能构成三角形*/<br/>&nbsp;else&nbsp;<br/>&nbsp;printf(”NO\\n”):&nbsp;/*&nbsp;a、b、c不能构成三角形*/<br/>&nbsp;return&nbsp;0;<br/>}<br/>","answer":["(a+b>c) && (b+c>a) &&(a+c>b)"],"type":2,"answer_num":1,"img_list":[null,null,null]},{"question":"以下程序是对用户输入的字母进行大小写转换。请在横线上填入正确内容。<br/>&nbsp;main()<br/>&nbsp;{&nbsp;<br/>&nbsp;char&nbsp;ch;<br/>&nbsp;printf(”please&nbsp;input&nbsp;a&nbsp;letter:”);<br/>&nbsp;scanf(”%c”,&ch);<br/>&nbsp;if&nbsp;(&nbsp;_____________&nbsp;)&nbsp;ch=ch+32;<br/>&nbsp;else&nbsp;if&nbsp;(ch>=’a’&nbsp;&&&nbsp;ch<=’z’)<br/>&nbsp;_____________;<br/>&nbsp;printf(”&nbsp;the&nbsp;converted&nbsp;letter&nbsp;is:&nbsp;%c\\n”,ch);<br/>&nbsp;}<br/>","answer":["ch>=’A’ && ch<=’Z’","ch=ch-32"],"type":2,"answer_num":2,"img_list":[null,null,null]},{"question":"以下程序是对从键盘输入的任何三个整数，求出其中的最小值。请在横线上填入正确内容。<br/>main()<br/>{&nbsp;<br/>&nbsp;int&nbsp;a,b,c,min;<br/>&nbsp;printf(”请输入三个整数：”);<br/>&nbsp;scanf(”%d%d%d”,&a,&b,&c);<br/>&nbsp;if&nbsp;(_____________)<br/>&nbsp;min=b;<br/>&nbsp;else&nbsp;<br/>&nbsp;min=a;<br/>&nbsp;if&nbsp;(min>c)<br/>&nbsp;_____________;<br/>&nbsp;printf(”最小值为：%d\\n”,min);<br/>&nbsp;}<br/>","answer":["a>b","min=c;"],"type":2,"answer_num":2,"img_list":[null,null,null]},{"question":"以下程序段的运行结果是________。<br/>&nbsp;main()<br/>&nbsp;{<br/>&nbsp;char&nbsp;ch1=’a’,ch2=’A’;<br/>&nbsp;switch&nbsp;(ch1)<br/>&nbsp;{&nbsp;case&nbsp;’a’:<br/>&nbsp;switch&nbsp;(ch2)<br/>&nbsp;{case&nbsp;’A’:&nbsp;printf(”good!”);&nbsp;break;<br/>&nbsp;case&nbsp;’B’:&nbsp;printf(”bad!”);&nbsp;break;<br/><br/>&nbsp;}<br/>&nbsp;case&nbsp;’b’:&nbsp;printf(”joke\\n”);<br/>&nbsp;}<br/>}<br/>","answer":["good！Joke"],"type":2,"answer_num":1,"img_list":[null,null,null]},{"question":"以下程序运行后的输出结果是_____________。<br/>&nbsp;main()<br/>&nbsp;{&nbsp;<br/>&nbsp;int&nbsp;x=10,&nbsp;y=20,&nbsp;t=0;<br/>&nbsp;if&nbsp;(x==y)&nbsp;t=x;&nbsp;x=y;&nbsp;y=t;<br/>&nbsp;printf(”%d,%d\\n”,x,y);<br/>&nbsp;}<br/>","answer":["20，0"],"type":2,"answer_num":1,"img_list":[null,null,null]},{"question":"以下程序运行后的输出结果是__________。<br/>&nbsp;main()<br/>&nbsp;{&nbsp;int&nbsp;x=20;<br/>&nbsp;printf(“%d”,0&ltx&lt20);<br/>&nbsp;printf(“%d\\n”,0&ltx&&x&lt20);&nbsp;<br/>&nbsp;}<br/>","answer":["10"],"type":2,"answer_num":1,"img_list":[null,null,null]}]